有冇人試過同一間公司in幾次

上年in過唔請
今年再in都係唔請
唉

其實好多登出黎已經熟人介紹左人入去
登出黎同上頭交代做吓樣
好多大公司都係咁

仲有大型中資長期開post扮請人
但唔係真係要人
只係想人地以為佢逆市生意好要加人手

短期內見左兩次
不過唔同team

最後有冇請

後見果條team請左

同一個hr?

Hr淨係負責打電話
無見hr

In過兩次
兩次都請
兩次我都reject offer

我覺得兩睇
都可以係俾人感覺流失率高 長期請唔到人

香港政府

最勁試過 3 次 , 係一年內

本身同我講有兩team可以in
第一team唔請 之後第二team夠左人唔洗in

佢個個月都請人 我每個月send一次email
利申第三封

試過隔左一年去 in
HR 換左人同一個 dept head
dept 一入房就問係咪 in 過我